「何家爭產」賭王大房女正式入稟法院！

「賭王」何鴻燊上月26日逝世，享年98歲，遺產分配受坊間關注。何鴻燊長房四女何超雄今日向高等法院登記「知會備忘」，請法院勿在沒有通知其代表律師行的情況下，將何鴻燊遺產的授予書蓋章。

何超雄是何鴻燊與元配黎婉華所生的四女，她在上月中何鴻燊逝世前曾入稟高院，要求三姊何超賢提供家族信託的多項資料，包括信託契據、完整財務紀錄、資產現況等等，並申請法庭許可，日後可將資料用於法律行動，但未有詳細說明。案件關乎兩個信託，即Stanley and Clementina Family Trust和The Clementina Ho Trust，入稟狀指何超雄（Deborah Ho）是信託受益人，而何超賢（Angela Ho）是受託人。

一場澳門風雲又再興起！不過真正掌權的「東西太后」2房何超瓊，4房梁安琪都未出手。呢啲魚毛蝦仔絕對冇用

講不出聲講不出聲

真係屍骨未寒就嚟料

好似龔如心咁 最後一定係畀中共吞咗

張超雄呢

何家全家都嫁娶支那人
娶個model 做乜吖何家公子

過左頭七, 就忍唔到要分身家

有花生食了

無計
大房公子車禍過咗身

咁快開波

有得打啦

所以何家掌權的都係女人
班仔冇聲出
2房何超瓊，4房梁安琪
其他做太監同宮女

屍骨未寒

咁簡單？

終於開片了

真係唔好咁肉酸啦，屍骨都未寒就出招

咁多年都傾唔掂?

任由自己半夜驚醒

真係女

我只不過偶爾受了驚

張超雄

一走即爭產

睇黎最後會似龔家咁,名義上叫爭到,實質變咗黨產.

緊係唔會傾掂，你又唔係我個仔，全部都同父異母，點會親
仲有，大局係2房，4房，其他人邊會滿意

2個禮拜都冇

邊個係人，邊個係鬼，我睇得出
之後一巴車埋去4太梁安琪到

而家賠率幾多

何超雄一拳

終於都有溏心風暴依啲劇情黎睇睇

呢堆4房兒女霸住賭王，日日搖下賭王條頸就跌幾千萬

何老先生見賭場令到好多人妻離子散，遺願係回饋社會，全部做慈善

會唔會快左d

平時真係等花生，而家真係wfc,話撚知佢地打官司打撚到成份遺產無撚哂
三房同伍淑清去un仲記得！

咁快

大房自己人打自己人？

有冇人有何家既family tree睇下？
咁多仔女，又乜房乜房，分唔清呀
報道冇提係邊房既話，就唔知係邊個

都係得2房何超瓊，4房梁安琪。
All in 4房，因為賭王最後幾年都係4房霸住，暗中收埋唔少

於是 才遺忘本性

其實四房爭產背後都係共產黨支持嘅,共產黨早就圍骰通殺.何超雄出黎爭只係為咗話俾其他幾房人知,無共產黨幫你鎮住,佢地D身家隨時無一大份,要識做朝貢中央.

霍英東澳娛個part已經捐晒做慈善基金，其他人睇落都要捐

識玩一定係咁 一定要做左先

呢班係三房 悶聲發大財呀
直升機 魚人碼頭 抄樓 澳娛
仲有堆私人公司股票同大屋

有傳係第唔知幾房搵人殺

佢死咗都妻離子散緊

點解你可以發語音

唔洗驚，嫲嫲喺大廳

而家係大房內戰

過咗頭七未

邊條頸

三房同大房冇錢冇權，緊係要搏新聞去奶
因為一早比2房,4 房平分咗

長房孫女(死左果個大仔生)一直有賭場股份渣手 只係長房幾個女冇得分 靠信托基金養

講不出聲，講，不，出～聲

我係賭王都唔想分比佢

捐左佢咪算lor，搞咁多野

有料爆？

咁大房係最廢，講鬥講玩點夠2房，4房。而3房又低調冇得爭。
得自己家姐細妹可以嘈

入個Caveat 啫，講到要扎馬打過咁

懷念•爸爸 ♥

我對眼就係證據！

一早出手，佢地屋企人仲係到悼念緊，殺一個措手不及

都未落葬已經開始
睇黎三四房都會大戰
超蓮同四房個細仔unfollow左

以前忽然一周 蘋果成日報佢一家 大房直頭比記者影佢生日會

大房內亂

不過遺產all in二房
二房仔女真正盤生意揸fit人
四房得個四太有份攝政

唔係男人？
個樣個名都成個男人咁

都話爭鳩硬，早排仲成班話一早分好哂唔會爭

太睇少人既貪念

咁又唔好咁講

好似minions套戲個個壞人

其實大房財產係幾多？

何家爭產鴻燊cry

都未落葬注已經開始

2房何超瓊係「信德」「澳博」2大主席玩哂
4房梁太 「澳博」最大股東，掌控「新濠」「金沙」「葡京娛樂」

2，4房一早分哂何家，其他只係魚毛

似乎大家無提三太

終於來料

咁陰毒一定係而家最大嘅2房，4房

4房舞女一個
賭王入左養和咁多年都係二房話事 就知二房玩曬
4房猶君都係自己開公司搞電莖 連入家庭生意都冇份

不賢妻，不孝子！頂趾鞋冇法治！

你班花生友

爭乜鳩, 宜家經濟唔好緊係上繳中央

屌 上網google

round 1

唔內戰唔通同其他房開戰咩
大房最廢

大房 內鬥姐

根本未到爭產風暴

撚得閒理咩

d仔女咁垃圾
憑咩爭
憑間餐廳

明明賭王後生都靚仔到核爆
黎婉華又人稱濠江第一美人
點撚解會基因變異生咗呢隻騎呢怪出嚟

屌 之前佢地會互post ig
猶君ig 見過超連 係叫細家姐

呢度唔係法庭 唔需要證據

雙手箍頸，係咁搖，比唔比呀爸爸
律師！爸爸話比呀

我唔係要分錢
我係要另一房分唔到錢

係咪咁

王位繼承戰開始

唐心風暴

唔算爭產啦
大房自己內政

花生

從護工到擁有百億身家，這位賭王的老婆，不簡單！
說到賭王何鴻燊，話題總是離不開他的家庭。
畢竟四位太太，十七個子女。
這樣龐大的家族，分分鐘就是一部宮斗劇。他們其中的每個人拿出來都可以寫一本小說了，賭王的四房太太各有各的亮點。
唯獨三房是四個人中最不起眼的那個，既沒有大房的地位，也沒有二房執掌家業的實權，當然也沒有四房受寵愛。在外人看來，三太陳婉珍在何家的地位未免略顯尷尬。
但你真的天真的認為，三太就沒有一點點手段，就能在這個家族裏立足嗎。她其實出生卑微，只是一個平凡家庭孩子，中學以後就開始學習了護理，從而進入醫院，後來透過關係，陳婉珍成為賭王原配的私人護士。

她為賭王生下來兩女一子，平日的生活里也是低調到極點。從來不爭不搶，她在剛進門還不到一年，賭王又認識了新歡四太，這個四太可不是吃素的
每次四太辛辛苦苦爭來的東西，賭王都會適當彌補三太。比如四太搶了三太的朝鮮賭場，賭王就給三太一個越南賭場；四太爭做澳娛董事，賭王也讓三太做一份；四太爭到了保良局總理，賭王就捧三太做東華三院總理；四太做珠海政協，賭王又捧三太做廣東政協。
三太陳婉珍才是真正的聰明人，不爭不搶，但是也勢均力敵。的確，有實力的人從不標榜自己多厲害。現在的三太也是享盡兒女福，沒事和大女兒一起逛逛菜市場買菜。
沒事和小女兒在家擼貓，當鏟屎官。

這樣的晚年生活可謂是十足的幸福了，三太才是那豪門中活的最通透的人。有身家，也有人愛，而且從來不爭不搶，安分守己。這樣的女人，在豪門中也是一股清流。

連股東大會都冇資格入，大房連賭場，澳娛，信德，澳博門口都冇位企
問咗太后4房梁太同2房何超瓊未

屌咁撚快有花生睇

三房有邊個仔女？有幾廢？

留名等睇支那成為最大贏家

呢度唔係法庭

To 四房：你只係第三者嘅表表者

北上叫鴨玩到中輻射

驚西，四房梁安琪同2房何超瓊先最大。
其他分餅仔碎

都用唔撚晒架喇

81年死嗰陣都未識梁安琪

其實講句真，三，四房果一堆都是何博士的「非婚生子女」

三四房上到庭未必有着數。三奶；四奶在法律上什麼都不是。

至於二房又是妾，按大清律。

超雄有勝算！畢竟是大房

本身都係機器人木偶黎

賭王：咪搞喇扑街

如果根據迷信嘅說法

我估呢啲就係報應會喺仔女身上🤷🏻🤷🏻🤷🏻

咪傻啦，4房梁安琪同2房何超瓊先係最大呀。
其他係分餅碎渣。
仲有2房仔女係跟2房大家姐何超瓊，4房梁安琪就一個食哂，佢仔女冇分管理

有冇巴打改圖？

得錢，同埋賭王信託基金，個個月比錢。完全冇權冇勢冇錢。

2房，4房就霸哂全部公司，賭場

世界大戰沒黑宇宙了can you feel

樓上有張圖 三太都有澳誤股份重多過4太wo

三太乜料
係4太，2房何超瓊面前，佢跪低請安啦

推到關心妍唱返成首

何超瓊應該會踢走梁安琪出澳博等睇好戲

竟然係佢先

人地家事關我地撚事？
香港仲有d更緊要嘅事我地去關心

唔是咬其他房，反而咬自己人，真係怪

2房何超瓊勁。
但4太一個都可以同你55波。
大家都平分秋色，

2房「信德」「澳博」「澳娛」主席
4太「澳博最大股東」「港澳碼頭」「新濠」「金沙」「蒲京娛樂」
何家係佢2個的天下

但感覺上2房同佢囝囡，辦事能力高好多

馬交花生價會唔會急升

屌真係好似拍戲咁

原生物種

應該係，我要你果份，點解你有最大份

阿四真係好𠃊勁
D大陸婆零舍識得上位

大房仔女真係死得早
何猷光重在生全部冇得爭
真係咁多車禍

三房係4太同2房面前洗唔洗鞠躬請安

大房女好似唔受重視, 佢好快收皮

就係搞死佢先冇人阻到佢加入

到燊sir出殯果日，四房人齊集殯儀館，閪口閪面，面左左就好笑

呢度唔係法庭，唔需要證據，我對眼就係證據！

肯定係女？

如果你信呢啲嘅話，當年都傳話因為開賭算係撈偏，仔唔會生得多，而且仔太早曝光會早死，所以你見之後嗰啲連生n個女，就算係啲仔未成年之前都唔係好高調。

咪撚傻啦，4太一早攞哂權，做埋主席啦。大房都係跟4太架，如果唔係一早比2房收工

呢件唔男唔女既中性人好似係元配患重病之後生出黎架

即使多風光都要清醒

任由自己半夜經痛

笑撚左, 早排好似何家有條柒頭話啲家產一早分好哂

搶屍

所以班仔女都癲癲得得
而家又家嘈屋閉
真係開賭場賺得陰質錢多

上庭啦! 何家爭產會

師父明白鳥

發：sd
語音：錄音
返支那啦

何家身家何家分

Ching係咪有少少誤會

佢地本身都成家支那人

個腦自己唱曬成首

唔係大房何鴻燊都冇咁大成就，話事話佢4個老婆大婆應該最索，後生嗰陣真係好似英格烈褒曼。

何家風暴

長孫之父用長孫可唔可以分多塊餅仔

三房應該係做啲輔助角色
即係當兩邊開片時，會想借助嘅力量

邊個巴打哽左佢分下餅仔

大婆都係混血
混血溝混血，所以大房啲仔女最似鬼佬鬼婆

新賭王

成日搬副道具出嚟

江湖大佬雄哥都唔識？

燊哥一早出咗暗花啦
出得呢嘈中共實有份
除咗政府重有邊個丫
全家都知搞事嘅要死
唔係上次會全部收聲

佢62年出世 元配73年撞車
有傳聞話元配生佢既時候已經係高齡產婦
諗住生個仔出黎同二房爭寵
點知係女黎 加上大房唯一既仔之後死左
大房失寵
佢覺得如果佢係仔就唔會發生呢d事
之後佢就變成咁啦

長房真係幫何家擋晒全部劫

有眼不識“泰山”

搵人去賭場嬴晒佢就唔洗爭

澳門街第一美人

睇下大女大仔同佢有幾大分別

你唔知3太本來係大婆看護？
本來想捧起佢嚟打二房㗎
點知三房起頭大房更失寵

唔洗爭，係共產黨嘅

其實死咗嘅長房長子都好靚仔

十姑娘嚟㗎

依個先係大婆

都好靚

啲content farm亂咁寫

上面張圖係佢阿妹何婉琪
呢位先係大婆黎婉華

佢屬於 變化 系定其他

有錢都無撚用。。。浪費

賭王啲女個個都超乜超物 男就猷乜猷物 所以唔洗睇樣 睇個名就識分

好撚多殘體content farm亂寫fake news fake 相

成個法比加斯咁

大仔同新抱
一鑊熟

賭王大仔

大房真正blue blood

點解叫梁太唔叫何太

屍骨未寒就搞成咁

黎婉華1923年8月28日出身於澳門顯赫的律師世家，其祖父是當時澳門唯一一位公證律師黎登。
黎婉華年輕時素有「澳門第一美人」之稱，當年何鴻燊在街上對其一見鍾情，甚至為了追求她而專門學習而且精通葡萄牙語。

大仔真係有哂老豆既優點

1973年，黎婉華在葡萄牙遭遇嚴重車禍重傷，其後更因車禍傷口感染而終生受結腸炎所苦，不能進食任何非流質食物，並須長期臥床。
1981年，獨子何猷光和妻子蘇琪·波捷在葡萄牙發生嚴重車禍，不幸雙雙英年早逝，終年33歲；長女何超英8年內經歷母癱弟喪打擊後後重度精神失常。
黎婉華長期抱病在床，故此何鴻燊為其安排了許多看護，其中之一的看護陳婉珍，成為了後來的賭王三姨太。

大仔型仔. 妹妹都幾正

大房真係好慘

關你撚事咩

73年到2004年過世
好難想像癱咗係床上面 ，無食31年固體嘢係咩生活

何家何家何家爭，何家何家何家剷？

3房最冇牙力最低調喎

但結果係二房勢力更強大，而且又有四房崛起
我指三房應該從本身就係定位屬於輔助
冇能力單獨同人鬥
不如變成重要同盟到時揀邊企
而家應該係睇邊一邊政治勢力更強大

直頭係全家最靚仔

啲氣質

3,4房果啲無得比

得澳娛股份仲要成房人分
最重要係「信德」「澳博」「葡京娛樂」「澳門彩票」「澳門漁人碼頭」。都係4太同2房55波。你三太跪低請安啦，因住賭場門口都冇得入
同埋三太係跟2房何超瓊搵食，先企得住，否則都返鄉下啦

長房長居澳門

死咗長子個女

唔怪得要有consent先可以開拍電影啦
我明哂

家文家華
自小父母相亡

踢撚到4太澳博已經掌權企穩
因住2房連「澳娛」都冇埋

幾年前賭王未走已經爭啦, 何生仲話告人添, 後尾冇咗件事

好正

2房咪得大家姐何超瓊緊係叻女啦，霸住「信德」
但4太都唔弱霸埋「澳娛」「澳博」
所以係佢2個稱霸何家天下，因為最重要的公司都係佢地2個人做大佬

4太仲要最後霸埋賭王成個人，日日攞彩上報紙，「澳博」「澳娛」掌握之中 最後仲攞埋「蒲京」「新濠」「金沙」幾個廳。只有2房同佢鬥

好似係4太個仔，正確係一早分好哂，只係係有人分唔到滿意果一份囉

應該本身牙齒印多
佢老母撞車之後要人照顧
但家姐就走咗去嫁洋腸
之後又同二房夾份攞咗老母間屋
唔要錢都要道氣

何猷龍係新濠話事人
點會得何超瓊出色

何家公雞何家猜 何家母雞何家猜

得餅碎 仲要係渣果隻
我寧願奶2房或者4太都大份過佢

有啲似黃秋生

可見點解4太可以稱霸企穩，否則2房一早收佢地皮
而家55波咪幾好

哇，開波啦

留佢係到，你覺得其他幾房會訓得著？

who

躝啦死耶撚

佢自己稱自己做梁太，可見佢掌權個程度已經大到唔洗刻意話人知佢係何生的人同埋賭王最後幾年，都係佢霸住，日日上報，一早霸哂主要公司

3房係跟2房何超瓊搵食。
2房3房係一齊力抗4太。
真正係2房同4房鬥，3房只係妹仔

元配全部西人樣

三房咪最後跟咗2房何超瓊，因為4太勢力已崛起，而家基本上都係2房，4房打。
其他房係冇聲出等企邊

超瓊只係細過4太幾年。 問題係一個係賭王血脈，一個係舞女，點打。 之下個班富2代2打6唔使睇。 不過何家打完，最後咪又係比銀河食哂。

慢慢居囉
權又冇錢又冇，走得去邊。

何超瓊大家姐，「信德」主席，細佬妹跟佢搵食。冇大家姐係到，一早比人收工

四房笑而不語

長房：混血blue blood
四房：支那味甚濃

正呀
又有花生食

呢個好似唔係佢個仔，只係個女男朋友
呢個先係撞車死長子

何超瓊不如幾想開4太波，不過佢2個都霸哂主要公司，一個「信德」主席。
一個「澳博」「漁人碼頭」「澳彩」。
絕對係有得打55波

心諗：問過我4太未。
不過冇料同冇權先要告人，證明大房真係最差

你傻啦 人地靜靜地驘
cam緊過百億揸手

是但一個都想霸哂成個王國架啦

最終2房同4房一定反目成仇

邊個係人邊個係鬼我一眼就睇得出.jpg

賭王冇立遺囑？
d爭產劇/新聞 電視明明已經日日播

已經反目好耐，因為得佢2個有得鬥

我都覺唔抄你家抄邊個

好睇
等緊二丶三房 vs 四房
阿四真係好犀利

鴻燊風暴

4太巴結好多政界人士，今時今日有邊個惡得過從政，應該有得打

銀河過江龍唔會食得落

何超瓊心諗我犧牲咁多
後生犧牲愛情嫁比條廢柴
三丶四房班𡃁憑咩拎d錢

得咁少
4太，2房霸哂全部主要公司，賭場，碼頭，地產。
4太同2房身家都50億美金起跳
你3太分得過百億仲要未落袋，cam緊。係4太同2房面前摺埋入工人房食飯啦

澳娛控制娛博，點樣無埋澳娛？二房同霍家都揸超過5成股份，有心嘅一定可以搞走阿四

Aleksiya Novikova

已經走晒樣

4太政界又有。而何家旗下「澳博」「澳娛」、「漁人碼頭」「澳門彩票」「蒲京娛樂」「金沙」。
一早55波，4太驚西

咁即係唔需要你對眼？

銀河返屋企啦連入澳門都要問何生

game on motherfucker !!!!

佢幫大房個仔湊遺孀佢一手湊大2個小朋友

個額頭有啲似

死不足惜 死 不 足 惜

3房車尾燈都見唔到

你真係出黎搞笑

當時二房極速拉攏牌面較弱的三房，齊齊向何鴻燊名下，持有兩成七澳娛股份的 Lanceford 埋手。Lanceford 股東向來只有何鴻燊一人，但一零年十二月廿七號，Lanceford 突然出現新的股權變動，增發逾一萬股新股，大股東亦變成三太陳婉珍名下的Action Winner，以及二房五名子女持有的 Ranillo Investments ，各佔約五成權益；而仍持有兩股的賭王，股權由百分百攤薄至百分之零點零二。除了大房子女無得分，手握澳博管理權的四太梁安琪，亦撇除門外，過往甚少插手澳博的三太，持股量反而在四太之上。

霍家企4太果邊多，4太從政一早把結左霍生
邊個郁邊個都未知。
2房雖然霸左大佬「信德」但主要地位「澳娛」「澳博」未企穩，仍然要同4太揸揸手

有聲

好想識佢個孫女 可能一下子做左金龜女婿

法律上 何超瓊係親生女
四太咩都唔係

咁計法大房連房口都冇位企因為仲廢過3房

冇法治

二房加霍家控制澳娛53%
澳博控股係澳娛既子公司
等於控制澳娛可以控制晒所有野

當年鍾嘉欣同林峰真係好襯

仲有首my love will get you home又係洗左腦

其實大房個新抱真係幾傳奇
啲男朋友全部死於非命

1966年，波捷與健力士公司繼承人塔拉·布朗（英語：Tara Browne）約會。1966年12月17日，18歲的波捷與駕駛藍綠色蓮花Elan（英語：Lotus Elan）的布朗穿過南肯辛頓。布朗在途中與一輛停放好的卡車相撞，第二天傷重身亡，然而波捷並未受傷。披頭四樂隊的歌曲《A Day in the Life》據稱引用了這起事件[4]。

波捷之後與滾石樂隊結他手布萊恩·瓊斯相愛，兩人曾與英格蘭修適士郡同居[1][5]，然而瓊斯1969年7月3日在自家泳池溺亡。

1981年6月23日，波捷與何猷光與葡萄牙度假時車禍死亡[1][2][9]。

如果未分就可以咁講。但一早分左接近十年。4太驚西。
就係4太崛起強，當年何超瓊先急住搵3房幫

CLS

何猷龍係四太架咩？

澳博雖然係子公司，但完全唔受澳娛控制，名義上母公司關系而已
4太霸住澳博，而佢係澳娛又企穩，根本郁唔到佢

啲公司資產肯定2 4房霸晒
3房又冇勢力，爭條毛
佢哋只可以繼承賭王遺囑定立嗰啲

完全唔明寫遺囑有咩用 寫完又爭

黎料喇

終極剋夫

班友等左好耐啦，宜家終於等到

四房係中共既，贏硬

開波 唔該

超瓊高班啲
四房有個仔攪蒲京人唔冇哂影

覺得啲分到嘅人真係好勁

四房dna好柒大陸樣
個仔又同大陸妹結婚
睇下長房個孫家文幾靚
相比4房
個孫都係大陸樣
大咗唔方靚
柒撚到
嘥晒賭王個dna

何家冚家有報應！畜牲家族！

港澳碼頭你係咪想講信德中心
新濠二房個仔自己搞架喎 點會係4房話事
金沙唔係威尼斯人直屬咩 幾時又係四太

死個日仲話咩四個房一齊搞

宜家？

人在做! 天在看!

咩料，同一老母生嘅先打場交先

正正得負冇聽過？

過咗身正常應該會算落佢啲仔女度

同一個人黎上圖係十幾歲
下圖係三十歲
個鼻比較易認

呢啲有錢佬唔係應該搵哂律師清楚分好哂可以唔認數?

係咪未出殯？莫講話入土為安

仆街, 8邊棺材香

最後, 咪又係為左錢

wow

李嘉誠就真係 一早分好曬
人地得兩個仔
一個負責管公司
一個俾錢佢搞生意
河水不犯井水

邊似何家班人
大部分都奇奇怪怪
成班貪錢怪

揸住子公司可以郁到母公司

Match

jabba

訓咗幾耐？仲係90年代咩，何生過氣咗好耐啦，銀娛市佔一早過咗佢啦，銀娛仲要買埋永利啲股份，而且澳門間間賭場都好過何生果啲

佢屋企有幾多人真係因為佢離世而傷心

大房無男丁，乜嘢都比人吞哂

大房唔死，其他房訓唔著

未登天子位 先置殺人刀！

最勁咪2房何超瓊，4太

Sor1999
我唔係講分身家
係話分到邊房打邊房好勁

人地就坐，唔做點得；係風水佬唔知『訂』，想分錢

套戲真係好撚好笑,中產爭產講到有錢家族

我對眼就係證據

鴻燊風暴之賭場風雲

2007年有30幾間鋪，總值6億仲唔有錢呀
家下啲鋪都升到20-30億

扣埋打官司用既錢得返幾多

澳博，港澳碼頭4太都有，信德只係做母公司。
4太仲有蒲京

你搵完律師，你仔女又搵律師同你傾第2份沒了沒完

子公司先係搵錢同最大勢力，恒生惡過匯豐就係咁解

死咗即時開波

澳娛肯定惡過澳博
唔信你睇法澳博依家邊個揸旗

頂盡鍾培生個啲level
陳振聰未打官司前都十幾二十億

鮑魚海味舖
即係而家果啲「樓上燕窩」「大棧」

而家啲有錢人通常食得有營養 keep身材
窮人先會癡肥 成個公屋窮撚咁

何家家產何家猜

澳娛係3家互分，2房，3房，4太仲有霍家，根本係大家55波，加埋4太澳娛掌權，牌面上4太勁加佢較拉籠霍家。2房都要比面4太

創夢天地真正老細係高煉惇 何猷君

混血feel

一早同霍家合作左啦二房

我琴日先係FB睇到話大房女無欲無求
成日都係與寵物為樂
點知今日就爭產

Jo飽！Jo飽！

霍英東退咗啦，交咗比個基金會持股，仲要得26%，而主要大股東係4太同何超瓊，加埋有36%。

佢話要其他房仔女做佢寵物

潤4月，要過左舊曆4月新曆7月尾先出得殯

二房咪同霍英東基金會簽左股東聯盟協議
然後霍家二房家陣各自有三件係澳娛董事會

咁似啲黑警講嘢

何家身家何家爭，來爭家產冚家產，要錢來爭喔~

同brian jones搞過

又唔好咁講
其實佢都好慘
好似話大房老婆陀佢嗰陣已經病緊要食藥
啲藥搞到個女變到咁

講月餅果套米雪話有2,3千萬可以慢慢同你打官司

估唔到首先出手既會係呢件肥野
其實又岩路喎
肥野分得最少

你估九哥無留遺囑咩

知會備忘嘅作用只係如果有人跳出嚟話係九哥嘅遺囑執行人要通知佢，原因可以係被通知人對遺產有權益/債權。

以防執行人bypass 佢

後生都幾正常

Ching

右手邊個女仔邊個嚟

我只不過偶爾受了精

我只不過偶爾射了精

精彩

屌，真係關心妍唱

何超儀

錄音唔同語音
錄音係有聲軌
語音係語音輸入法
只會出到字

二房班仔女最正常
細仔個新濠天地又搞得好出色
寧願佢地贏起碼唔會敗晒

而係呢樣好重要 「知會備忘」，請法院勿在沒有通知其代表律師行的情況下，將何鴻燊遺產的授予書蓋章。 一定要做左先
佢都只係Start the Game je

肉酸。好似班禿鷹搶屍

想問佢點樣稱呼四房啲仔女?

花生花生

係人係鬼，我一眼就睇得出

有啲嘢可能已經無得傾，唯有等條老嘢去咗先玩法律。
而玩法律目的未必真係要最後贏哂，可能係想令其他人講數妥協嘅手段。

去咗社福界暴動

超靚lm等睇係邊個

爸爸啲兄弟姊妹應該都叫伯父叔父姑媽姑姐嗰啲

咩都冇做都分到咁多，利害

78年出世叫99年出世既超欣做姑姐

長子成個小豬咁

有無成條片睇

何家風暴正式上映

好賤啊

想知賭王4個太太結婚都有法律效力???

佢貪呢d 錢黎做乜
仔女又冇，肥撚到咁都唔慌長命
連屋企人都冇埋（雖然唔親得去邊）
得返錢六親不認想孤獨終老啫

Brian Cha呢

我地前門捉賊，你就係後門放火

好似誠哥咁簡簡單單咪幾好
兩個仔生生性性又識做生意

大房最廢緊係叫姐姐/哥哥/太后/4太/瓊姐

對比2房，4太，佢分得少叫合理，又唔夠爭緊係收聲
係而家大房乜都冇先要嘈

澳門當年合法，而家緊係唔得啦

係二房何超瓊去un wor

佢唔夠班同其他房爭，唯有同房自己爭

趁新鮮

大房都冇得爭D公司
超雄緊係同佢家姐爭啦 爭D豪宅個D

黑暗大陸執返黎

何超瓊唱衰香港就叻

呢排八卦先睇番佢地d人物關係圖
覺得大房真係幾慘下
作為元配，有重病
仔本身已經好緊要，正值壯年竟然一次過意外死兩公婆
當年單新聞都應該幾震撼
之後就失晒勢，成個大房都應該冇人理

但係大房開拖先喎

好似家燕媽媽

冇得分緊係開波，憑咩2房，4房稱霸

你當時如果做2/3/4房都會搞大先啦。
做戲都有教，緊係幾個妃嬪聯手搞掂皇后先啦

好尷尬

大女好似前夫係殯儀大王個仔蕭百成

大房真係邪，個女都要嫁個做大酒店嘅

之後癲埋死埋

元配唔係有重病
係嚴重車禍之後癱咗30幾年
慘過重病

使乜稱呼，4房冇名冇份

頭2個有
二奶其實係跟大清律例最後一批

點都係二房贏嫁啦

5億有冇人屌？
閪都奶
起碼十億啦

唔係乜特別場合都唔會碰頭
平時d 關系就連表兄弟都唔係
除左醫院門口果幅相, 幾時會集合幾房人一齊影相

所以佢地幾房d 仔女中間其實都無乜聯系

俾你知道邊個，仲未死都已經係老太婆啦

活得最好係二女，生得靚又嫁得好

賭王真係仆街黎 佢元配付出咁多但得到最少 仔女同自己死埋 你話同二三四房無關都無人信啦

呢啲仲衰，好似宮心計，唔比你死但要你入冷宮

通常劇情會係 最早發威果房比人秒殺

所以猷光個大女又離婚又生cancer

話冇都冇人信啦

網上面有content farm話原本大女係嫁霍震霆，因為佢哋自少青梅竹馬，不過到佢地大個左，賭王同霍英東反面，所以先一個嫁殯儀大王個仔，另一個就娶港姐

嘩
啲男友老公全部超級名人

最痴線係全部死於意外

超級劏豬櫈
但自己最後都死埋

離奇過電野

4房後代真係最撚劣舞女真係舞女

矮仔mk+吸毒肥婆

原配同何超儀反而好似樣....

Push

果個係十姑娘嚟

到宜家都唔明點解會咁樣捉住個老人家影相

你會落地獄

有錢你驚無人要？
比1000萬要你吮佢腳趾都仲得

Deborah 仲唔係女？

共產黨仲唔喉實咩

但係佢全家都係車禍死晒

花生plz

有錢佬會keep？

乎產危害香港，澳門國家安全

建議立國安法後由黨委書記沒收後平均分配

國進民退

黨關心窮人有錢人大少事， yes

亞洲有錢人冇咁重視健身

其實有錢佬屋企又有會所，屋企又大，買部跑步機，唔好話跑，日日急走一個鐘都唔會咁肥，佢地都唔會做，搵埋啲直口話要應籌，咪又係飲飲食食

以前香港地太易發達 on9都做到有錢佬
誠哥 何鴻燊呢啲真正食腦嘅
係好注重自己身型健康

呢代爭完 好快又到下代爭
仲要俾共產黨分一大份
加埋出面其他博企蠶食市佔
真係玩唔到幾耐
不過後人都應該衣食無憂嘅

擺明pansy ho先係傳人
其他人爭乜9

fake news

如果等屍骨寒咗先嚟，已經變成事實

就唔睇，3，4房d囝囡無乜邊個似樣，個王國點可以交俾佢地呀

何生同大婆有無真愛都係一個問題...好可能係貪大婆果陣係澳門嘅地位
所以無身家無佢地份

又打飛機
2020 年 仲有ON9咁撚迷信, 仲要閣下應該唔係7老80掛?

點解何超儀同黎婉華個樣咁似

因為果個係十姑娘嚟

好明顯成日聽屋企d廢老多
入晒腦😂

咩意思

真係有何猷佳呢個人

黎婉華果張相個女人係十姑娘嚟

超英後生超索

都可以J下後生啲相

似林青霞會唔會誇撚大咗

確實似林青霞
不過係2020年既林青霞

垃圾家族死撚咗佢啦

劉鑾雄嗰一家都係, 生個仆街仔出嚟唯害人間

四房支那味好重

二房正路好多

阿四係支那人

有冇on9都做到有錢佬的例子

大房感覺上真係最坎坷

咁樣諗最on9, 你係而家個年代生活過？人講你又講，不如檢討下自己點解而家發唔到達啦

應該係大仔個老婆suki

我on9我發唔到達
恭祝你白手興家快撚D發達

大仔老婆鬼妹嚟㗎

出師未捷身先死

冇名冇份
2房，4房而家係揸哂旗，全部主要公司，賭場，地產，資產都係呢2房人掌權，唔打個招呼都起碼叫聲4太，大家姐啦。
因住門口都冇得入

四太咁生得

搖錢樹